用針筒將精液打入血管會不會令女性懷孕？

如題！

會！ 你老母就係咁做先生左你依個白痴仔！

建議你重刷人生

子宫都有血管

你係咪我老豆

咪話生左你件咁嘅野出嚟

上左中學讀好d bio先再決定問唔問喇

我生到個好似你咁嘅煙剷早洩破產中坑嘅話 晨早跳樓壓死你老母啦！

雙中坑第一次射精果陣你都仲未投胎呀

而家d 00後係唔識尊重人

你a0 你識交配咩

係囉 殘廢都恰

性功能障礙唔計殘廢

50歲(青頭)

算架啦 你唔去拎傷殘津貼就係因為你老母用針筒打你入血管所以咁懞丙

血管點游去卵子入面

完全封鎖

Double circulation....

我教精你咋 聽日你去社署 一入去就大嗌自己扯唔起 破左產 山長水遠由梅窩黎 人地會俾你打尖唔駛排隊

中文ok?

除非每粒紅血球白血球入面都有粒卵子 哈哈

D紅血球會大肚

好撚變態嘅人體實驗

應該會死

y

會,但D精子會喺血管度受孕,可能喺隻手or腳度分娩

如果血管都有子宮 咁可能會嘅

等攞諾貝爾醫學獎

會
只要嚟m嗰時，d血會谷去子宮到

好不安
懷疑樓主想用針筒將精液打入女性血管

典型精蟲上腦

好想將卵子打入樓主睪丸再係入面慢慢長大 最後爆出黎 開心成長

你啲卵子係血管到？咁容咩易生仔生到爆血管

d血小板會大肚

OK

死智障

好似小學教性教育果段都有教
樓主讀到未?

[工作細胞] 你搞到紅血球小姐懷孕

樓主生物U?

樓豬試下不如打空氣入血管先

已報警

哇屌你咁講口爆都會懷孕

屌

我想坐時光機回到過去送返個避孕套俾你老豆